
                      Película de mucha ficción y poca ciencia.... Un coñazo truculento e incompresible... O el guión era malo o el director no ha sabido plasmarlo...o las dos cosas.. No quería ver mas cine español pero no había mas películas para ver
        
            